校長、郭位老師、郭位同學早晨

屌你老母郭位